今日有和理塞？Poly塞到hihi

三到有壞車好似係